聽日係華夏死忌

今晚需要一個集氣大會。

香港人係華夏正統遺民，而加上面果班全部都係滿洲韃子